當私隱署冇到！藍絲包圍港台 發起人聲言公開邱騰華電話號碼

香港政研會發起「天下圍公2」圍堵港台活動，百多人到場支持。在場有數十名軍裝警員以及便衣警員維持秩序，部份有佩戴委任證。眾人要求廣播處長梁家榮直接與他們見面，若不達成會發起「天下圍公3」，直接包圍處長。政研會主席鄧德成更公然要脅將港台高層等人起底及公開其電話，「我哋投訴不只於今日，會發動網上一人一電郵，一人一電話！我哋將會公開（廣播）處長、邱騰華局長、管理事務（通訊事務管理局）主席譚允芝電話，一齊打電話同佢傾傾偈！」

去年8月政研會的「天下圍公」行動，號召數百名自稱撐警愛國人士圍堵港台，當日多間傳媒記者及攝影師成為被攻擊對象，被在場人士群起辱罵「黑記、做雞」等字眼，亦有記者被打及扯爛隨身物品。今次活動開始前，警察已在兩旁行人路設置鐵馬，亦有便衣女警不停呼籲馬路上的人士站回行人路。

在場聲援人士多次辱罵港台為「曱甴電台」，活動未開始前，鄧已開咪向支持者稱：「如果有啲疑似記者嘅人對你哋不禮貌，唔好接受佢哋挑釁好無！」惟最終整個活動並沒有發生相關情況。大會工作人員向在場人士派發與新聞稿相近的一紙投訴信，逐個收集簽名。鄧指，有6萬人聯署香港電台改革是「主流民意」，包括要求辭退不稱職記者及工作人員、成立收視問責制度等，若港台不答應，將於2月份發動包圍廣播處長私人居所行動。

在場人士多次指港台沒有收視，但事實上載至Youtube及facebook的港台節目，例如聚焦721元朗暴徒襲擊巿民事件的鏗鏘集，已有逾百多萬觀看人次。

鄧又指，因商經局局長邱騰華局長指上次他們「萬人包圍行動」不算投訴所以無法跟進，故今次改為一人一信投訴，並反對增加港台撥款，更自稱是「主流民意」，「佢哋一日未改革，都唔應該增加撥款！」他指港台收視低至零時，更有現場女性尖叫歡呼，又指要求辭退利君雅及陳妙玲，因二人均曾在警方記者會上追問警方。其後港台機構傳訊組總監伍曼儀出門接信，示威者在中午12左右散去。

係時候黃轉藍展示獸性既時候

好呀

你咪公開囉，WFC

到底點解港台咁硬